屌真係覺得自己第六感好撚準

覺得個天係玩緊自己

don't be sad

冇人明架喇

班廢柴一味淨係識搵藉口逃避

冇
純粹得個知字姐

你個post 有人同你傾廢事打搞你

唔係幾想聽你解釋

我想同你傾架

你做乜事

唔喇
個post你既

冇人信得過屌

信唔過我

傾到計is ok 喇
你又唔算好厹

收皮啦

謝謝

我有幾何係miss

真係準到+01

????

ching 今日身體點

覺得人生真係可笑姐

凌晨吃了公仔面 很有罪惡感

唔會啊
我岩岩都係魚香茄子